律政司突放棄覆核四被告保釋 林景楠劉偉聰楊雪盈呂智恆可獲釋

47名參與民主派初選的人士被警方控以串謀顛覆國家政權罪，其中15人昨晚獲國安法指定法官、總裁判官蘇惠德批准保釋，惟律政司隨即引用《刑事訴訟程序條例》第9H條，申請覆核保釋決定，按照法例15人須繼續還柙，等候帶上法庭。律政司突今突然放棄追擊四人，包括林景楠、劉偉聰、楊雪盈及呂智恆，四人將被帶到西九龍裁判法院，由蘇官處理保釋事宜。

至於另外的11名被告，則將於明早於高等法院提堂。

阿布泰
西太后
劉大狀